三罷效果唔好,不如改罷收工!!

四點開始各商業區開花,令樓上收唔到工,如果TG ,公司d老細級,有錢人食晒,推佢地出去屌黑警同政府,手足就閃

拉

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

首先我並唔係行攬炒路線 但亦唔反對一切攬炒行為 每個組織都有佢地既爭取方式 好應互相尊重 而且攬炒對我黎講只不過係下下策之計 賠上人命來換取對方既經濟損 認真沒有更適合不過的對策？

對於已犧牲嘅義士本人內心感到哀傷 更加唔願意見到有任何手足被自殺 受惜生命 請: )

你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

罷收工經濟上,冇咩損失, 又可以即落樓去屌黑警

恆指呢個禮拜跌左千幾點叫效果唔好

你嘅革命就係為左屌點警？我冇話可說！

係推老細級別出去

效果好好喎

屌狗先唔重要
要拖垮經濟先係重點

同埋如第二日,d人就會被逼收早半日,再慢慢加長個時間

可行與否都要睇有冇人肯跟

你諗深一層，你被逼留下公司食催淚彈既話會點
返工無人中意，放工無人唔中意
做之前諗清楚d先